新垣結衣（73）我覺得跟你一起跑的話應該沒事吧

標題來源：

Meiji Almond新cm：

3月新SP
《羈絆～奔跑吧！奇蹟的小馬～》

官網：
PV：

出演：
役所広司、新垣結衣、岡田將生
勝地涼、小林薫、田中裕子

本作品，是東日本大震災受傷的一家，各種困難和戰鬥的同時，地震日出生的小馬夢想的賽馬到成長的身姿，福島縣的相馬舞台壓倒性的描繪的SP電視劇。

東日本大地震失去了長子的拓馬（岡田將生）的家人，和地震當日出生的小馬相依為命。父親·雅之（役所廣司）和長女·將子（新垣結衣）想將死去的哥哥夢見的競技馬培育起來，母親·佳世子（田中裕子）沉浸在失去了長子的悲痛之中無法自拔。以前是騎手的青年·夏雄（勝地涼）與協助他家人，進行受災地的複興，同時也依靠著作為北海道的牧場主人的加山（小林薰）。於是家庭面臨嚴峻的現實。真的是楊是夢寐以求的競技馬就能夠跑起來嗎？
廣播：NHK 2017年3月23及24日（前後篇．各73分）

新手上路主線攻略：
一定要睇：逃恥、今日子、飛翔、legal high、code blue、父女、mbmh

可睇可唔睇：S警官、亂馬、龍櫻、辣妹、涉谷15、 smile

唔撚洗睇：全開(自行google男主)

分支(4樓)：綜藝、專訪、CM、劇集特典、電影

LIHKG投票參考(可修改)：

基本小知識：
日本無分男 / 女主角呢樣野
得一個主演，好少會有雙主演
例如結衣係主演，星野源就要係助演

~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~
綜合下載(由星空巴提供)
隔離登pm gmail比「星空下的緣份」巴打等批
重新接受申請，一星期內批，請耐心等候
常見問題：

會員區：

binc名單：

巴打創作：

點名&留言版：

新垣結衣x瑛太W主演映畫《ミックス。》(混合雙打)
挑戰乒乓球題材的浪漫喜劇！

腳本：古沢良太（Legal High 腳本）
監督：石川淳一（Legal High 監督）

共演卡司：広末涼子、遠藤憲一、田中美佐子、佐野勇斗、瀬戸康史、永野芽郁、蒼井優、森崎博之、吉田鋼太郎、生瀬勝久、山口紗彌加、斎藤司、久間田琳加、鈴木福、谷花音、真木よう子、小日向文世等。

2月中旬開始攝影，2017年秋全國東寶系公開！ 新垣結衣飾演戀愛和工作都很失敗的原天才乒乓球少女、快30歲的單身OL富田多滿子，與瑛太飾演的原日本職業拳擊手組合成乒乓球混雙，向全國大賽挑戰的故事。

《Code Blue 3》製作決定!!

5月開拍，時間設定於第2季的七年後，播放時間：7月份 月九

十年過去，各人都走上自己的人生道路。
藍沢耕作（山下智久）離開咗翔陽大學附屬醫院嘅急症室之後，喺腦外科深造研究，目標係成為最強嘅腦外科醫生。
白石恵（新垣結衣）就繼續喺人手不足嘅翔北急症室工作，成為咗飛行救護團隊嘅領導醫生奮鬥中！
緋山美帆子（戸田恵梨香）就去咗備產醫療中心，喺婦產科果度深造。
冴島はるか（比嘉愛未）依家繼續做緊飛行團隊嘅護士。
藤川一男（浅利洋介）同白石一齊留咗喺翔北急症室，只係自己向着成為整形外科嘅急症室醫生之路進發。
面臨新挑戰，失去家人，開始戀愛，在新嘅階段有邊個對手等緊佢哋？

來自 Gakki 的訊息：
「在最初的《Code Blue》拍攝中收到的20歲生日祝福，好像已經過了很久，又像是最近的事。在這20代的最後一年再次扮演白石惠，以及劇組時隔7年的集結，感受到極大的緣分和使命感。全新的《Code Blue》故事中，狀況、立場、所有的事物都有很大的改變，當時一起努力著的5人會有什麼發展我非常期待。希望能讓觀眾看得開心，也希望能夠有所收穫，我會全力以赴的！」

~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~

相集

擺圖用google drive：

ios用whatsapp save gif 教學：

華田PS去底小心得：

Credit：華田

留名

綜藝、專訪、廣告

2016 紅白審查專區
新垣結衣全鏡頭：
《恋》表演：

分析文(含劇透)
《逃恥》：厭世地擁抱生命中的缺憾

B站Gakki綜藝連結

Gakki全廣告(google drive)

《月刊 新垣結衣》專訪

《NYLON JAPAN × Yui Aragaki》新垣結衣 109問

2017最新一期 一般人對gakki的印象調查！

最終回宣番

真．情熱大陸 - 2010年結衣重溫篇

新垣結衣 高清cm 150連發

今日子Gakki interview

今日子making of (Gakki cut)

2016.12.11 SP Gakki Cut (字幕)

【日本综藝】和新垣結衣一起在表參道購物

【衣之戀字幕組】新垣結衣 Hello Photo Lovers 天空樹篇

唔好偷步啊

留名第一頁

LM

留完名可以繼續深潛溫書了

用結衣禱文來留名

我們在日本的新垣結衣：
願巴打都尊妳的名為結衣BB。
願你的劇降臨，洗脫巴打們的空虛；
願妳的Coco醬抱着你，
如同心醬困在籠內。
我們日用的軍糧，今日子賜給我們。
免負評佬的債，如同巴打免了binc的債。
不叫我們遇見巨乳；救我們脫離打J。
因為美麗、可愛、純真，全是妳的，直到永遠。
笛笛該！

▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼

十戒

第一戒：心中不可有結衣以外的偶像，也 不可侍奉他們
第二戒：不可獨佔，大家要互相分享
第三戒：火曜日為擁抱日
第四戒：每日都要飲十六茶
第五戒：每日最少一粒Meltykiss
第六戒：不可以遊車河
第七戒：每日都要睇結衣啲劇
第八戒：不可妄稱為結衣老公
第九戒：每日要跪拜結衣POSTER
第十戒：起身，進食，訓覺前要讀一次結衣禱文

▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼

▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼

▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼

1

留名 第一頁

30MB注意

match返今次標題

Cls 又一post

點解而家次次啲Post都要好辛苦先過到100正評
有冇勇士返去補（72）？

呢兩個post好唔真實

新CM

本來諗住幫手加綜藝，第一段就停係度睇

BB超萌聲音演出

活躍人士唔夠50個

食個飯就爆post

留番個1002俾你

Sorry

大佬,推咁快,post都未追得切
between應該破左一日之內最快紀錄?

推太快 好多人都跟唔切

侵仔上水未

上過一次

食飯有wifi留名
ip5真係好慢 繼續潛

侵仔:

一日3個 part?!
Btw 負皮佬苗苗該

有排加

負皮佬仲未嚟

我仲搵到啲無字幕

綜藝 link

負皮佬 你今日贏既機會係零呀

Btw，逃恥唔係"逃避雖可恥但有用" 咩？

負評佬都追唔切Post

逃跑

食飯留名

四條煙呀 哇哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈

新post lm

新人留名
新CM可唔可以再玩結衣個頭 好嬲

痴線佬發作？

你係咪打漏左小小wn

新po 留名
訓醒+返半日工爆左兩個po 你班痴線佬

今日子今日留名

CM請投十六茶 結衣必睇今日子

率先【イキイキJapan!】留名
暨
導遊篇十六茶CM宣傳推廣大會

萌靜態留名

萌動態留名

推廣十六茶

是日推薦

掟上今日子的備忘錄

快啲去寶庫down嚟睇啦！

屌！！又慢左
趕得切第3頁留名

渣ga

竟然冇負皮

放學就第3頁

因為侵唔喺度

自膠

出面見到佢
咪癲啦個post 2分鐘前

渣GA

上緊堂留名

佢唔敢入黎

做咩又變返嬲

開始跟唔上post進度

留名先

好多個BB

又新po lm

惺甘渣ga

結衣BB

今日終於慢咗少少

搶唔到第一頁

侵返黎未

唔夠膽返啩 名都唔留 睇嚟佢已經放棄喇

做乜又拍低能廣告

同台其他PO留名都唔入嚟

聽日情人榜放榜

間唔中拍下都幾好

可能隔多排就返黎呢

都幾好睇啊

呢張真係好無敵....
係好有camera face
呢張硬照一流!

病發

有冇可能係香港播

between, 留名

負皮佬仲未起身？

其實侵係自己懺悔緊定係嬲巴打們
利申,冇詳細追post,只係急速掃左兩眼

已經loop左好多次

愈睇愈得意
話低能果個自己反省下

番屋企睇多一萬次曹星如拳賽或者你會長進多少少既

厄介發作

香港播過明治廣告 有可能

hi

原來仲未睇cb 嘅sp

罰抄就冇事啦

上緊lecture留名

勇於面對啦 雖然逃避雖可恥但有用

好創新 勇於追求突破 挑戰自己

我返黎啦

訓個晏覺先

屌

唔洗喊，罰抄完我地歡迎你

仲搵緊wallpaper 放係電話入面
仲差佢個頁面個張......之前搵到兩張....第二張size 唔岩....
仲有無巴打share 出黎?

結衣有愛

點解仲未有負評

用緊依三張

負皮佬未見

希望各位巴打引以為鑑
唔好再拈花惹草

又到同心合力時間

負皮佬係侵？

佢上左水啦

感化成功

勝負筆你呢5張收藏同我一模一樣

點解搞到好似圖戰咁 寫真同雜誌

咁有無d打橫既黎做home page wallpaper...

依家唔係屋企 執完lock左佢比權限我得唔得?

我自問唔敢用Gakki 做wallpaper

電腦就梗係用engine播cm啦

手機呀
電腦有兩三個cm得閑就轉

有排執啦，同埋要搵仙人巴

乜野換到既都換撚晒
whatsapp icon都換埋

電腦player都換撚埋wp

可唔可以加多格備註之類
係廠外面拍可以標明咁樣 (我好鍾意睇呢類

巴打呢個係咩player? Windows?

多得班癡線佬
搞到鍾意Gakki都好似係痴線咁

由朝早追到依家終於追左5個post

係愛呀

我諗住幫手搵晒啲片先

電腦最近換咗呢張 個頭唔會太大所以好鍾意

電腦用engine啦

諗起tokyo heart cm wallpaper相認事件

lm

唔痴線點鐘意GAKKI

但我係正常喎

入得黎扮咩正常

好糾結

代答
i.foobar2000

ii.大路就DEVIANTART搵theme, 樹巴呢個可能係呢個既修改版

iii.承上少部份含透明元素既舊theme已經唔相容於win10(如果你用緊)
iv.同其他"整合式"player唔同部份音源格式要搵返component安裝先支持,同見官網

Prof.

仲以為係新人

我都以為係

特登去點名post度對返個會員no

起一起底就知邊個

咩事咁開心要叫自己勝利者?
因為之前見成工?

打敗左負皮佬

咁佢一出返黎你咪要改做失敗

Donald侵已經變心
佢喺隔離post留言都唔入返嚟

zard
呢張舊圖黎,依家唔係用呢個skin
個player更新左用舊既theme有d有bug
唔係it狗唔識點修正返
試左好多個,好多都好靚
張圖果個好似係用呢個版：

有負皮喎

厄介巴幫你改返Docs

掟上今日子係我女朋友

再改啦

你曲線召喚

巴打睇晒未?

Thx 巴打！去search下先

改咗啦

次次見張圖就想問去邊

我記得係須永節

最好的留左最後 今晚臨訓前睇埋最後一集佢

唔好走呀

正解

侵子

侵

無錯

俾我入返你嘅白宮 就原諒你啦

麻煩哂巴打

係咪已經對結衣熱情減退？

睇嚟係 好傷心

why!!!!!!!!

唔好再屈我

唔通長澤真係咁吸引 定係米雪 譚小環
侵 俾個機會你講下啦 我哋結衣教係唔會怪你
想知真相同你嘅選擇

我保你

真心唔識欣賞明治新CM個空氣陰造型

用得小稻稻仲證明你對結衣仲有情

究竟心目中侵排結衣係第幾

依個好靚

咁做咩唔返嚟

短髮造型都可以多變化
但新CM嗰個真心唔得

新po留名
個負評是未阿侵俾？

仲有十日就有得睇結衣跑馬

最多第三名

第一長澤
第二303

唔好再屈佢

唔係佢比啦

侵 你睇下結衣都過嚟NY搵過你啦

近排幾個造型d髮尾都好奇怪

無圖無真相

唔好再講喇 再講侵又潛水 唔再出嚟喇 起碼都要搞清楚真相先啦

挽番呀

侵之前仲會check返舊POST邊個唔夠100正皮叫人去比
我唔覺得佢會係負皮佬

侵侵可以信任

我一直都唔覺佢係負皮佬 佢諗埋一面鑽緊牛角尖 雖然71po 但諗翻轉頭 其實佢又冇對唔住結衣 又要講禁語 係花心咗啲啫 標題其實都係Lh入面嘅 都唔算話唔關結衣事 最多下次小心啲啦

AGGER

佢驚我地仲嬲緊姐
大家都係今日子訓醒就唔記得架啦

咁罰佢無得開之後五個po啦

侵子 返黎ok?

返嚟推po啊 你以為冇嘢做啊 303等緊你 浪子回頭

今日潮濕到好似困喺魚缸入面

絲打好好人

侵侵返嚟啦，只要你不變心，繼續鍾意結衣，你幾時都可以返嚟。我哋bin又bin過啦，過咗道氣，其實大家都歡迎你返嚟架。Let's Make Gakki Great Again！

腥些黨歡迎你

侵侵強勢回歸 好感動

有冇嘢想同我哋講 係303巴

近排結衣會唔會忙得滯
連拍4個廣告,又出要拍戲又有劇拍
冇時間訓覺

btw,樹巴你個頭POST 新CM張圖放錯位

真係好濕

真知子黨無咗侵侵失色不少
身為今日子黨都唔想無咗侵

好路要就住 驚仆街

今日子巴已經忘記咗自己有情人

爆紅之後就係咁 勁多job 黎

新post留名

唔夠我勁啦我係佢本備忘錄呀

邊度入紙申請入今日子黨!

見到侵即刻過黎

歡迎呀好男人巴

要求懲罰

歡迎

完成入黨程序

唔明 未睇哂

廣告其實年年都係年頭拍
不過今年就劇-廣告-戲-廣告-劇咁
希望拍完cb可以放個大假

罰你睇MBMH 100次

Here

挽留

厄介

唔係喎
應該無劇透

一世迷結

呢個係你應得既懲罰

最終回就後嗰幕有啲關聯

K的備忘錄？

我今個星期仲要開OT
不過每日都入到少少

結衣D廣告
除左雪肌精親媽外,其他都係羞恥PLAY

今日子18點07分留名

罰抄十戒

好難搵 好多WIKI都無

我係擺係條片上面,唔記得左有topic張圖
依家痴埋左怪怪地
改左 等聽日正式cm出左黎可以轉link

笛笛該

睇晒結衣啲劇

厄介你只係寫架咋

唔想咁忙啊
我想重刷cb啊

今個星期5份assignment deadline + 2個midterm

仲有禱文

點解日本可以咁高汁....
一部電視劇都可以為出到sound track.....
香港....
以前對所有野既熱誠.....都...唉.....

死啦我係唔係劇透左d乜野

期待睇你嘅字體

有得睇侵啲字跡冒佢簽行政命令

已經連圖都唔無時間執
上次backup圖已經係(50)

日本唔係套套劇/動畫都有嫁咩
無特別出都有收埋係隻bd到

樹巴同我BACKUP位置停係同一個位
不過橫掂圖又無人睇，又唔係咁多成日用到，我決定放埋一邊先

人地做事仔細認真嘛

白車...

應該冇

一般都有架喎
屈錢手法之一
動畫,GAME都有啦
不過唔知係咪全部原創定有D係買番黎

人哋日本敬業樂業，每一套電視劇都用心拍。自然有好多唔同嘅周邊產品。
相反香港嘅電視劇只係為咗吸引啲師奶，商業利益為主。所以而家好多香港電視劇都冇乜深度，純粹迎合啲低智商嘅人。
利申個人意見

劇透左個劇目

多謝各位黨友

點解你要睇深籃字咁傻啊巴打

係事實，唔係個人意見

其他都冇睇 淨係睇左呢句

完全係事實
香港做乜撚都講個錢字
咩都錢字行頭,真係覺得香港社會好嘔心

其實根本就係而家香港電視劇惡性循環
冇人睇-》求其做-》冇人睇
不過而家好似都好左啲，好似啲題材終於新啲，不過啲內容就...唔知啦

估唔到入黎結衣post都要面對香港社會現實

我陣間6點45分tedt 求結衣加持

結衣post=所有台混合體

依度咩都會講
成日轉台

其實係結衣論壇

你己聚腳於結衣台

曾經大台都有過高質量OST
ETC.前幾晚 提過美味天王

其他例子如 創世紀 壹號皇庭等

好野嚟嫁

儲夠人可以開架喇

Btw 咩係tedt

素

我都想問
Btw 集氣

應該係test

我以為 Ted talk

仲以為係啲咩大野既short form

妙手仁心我到依家都記得首OST係點

佢正既係sound track 都可以有好多首都好好聽喎....

點解日本做野可以咁認真細心....
香港以前都有,......依家.....

係Customer Behaviour

TED?

Me2 諗左一陣 嚇死我

差財經台
其他都討論過晒

賭馬台都有過

未有直播台

有結衣嘅Evening
就係 Good Evening!

長知識了

有呀 之前有個台播lh 粵語配音版 呢度有巴打討論過

係咪笑緊我真心咗

有無勇士直播一口氣吹完一支2L

呢到唔會咩台都有，因為唔會有成人台

我仲以為zion絲係假膠。。。

唔係 我真心唔知咩黎 #fs

我都以為放張ted出黎係假膠

我都笑咗 打錯啫 s隔離係d

男親女愛

美味天王

無頭東宮

衛斯理

絲打你幾大

大家

頂 全部聽過
6月就25
你肯定唔係20

原來有人信

堅係20 唔好屈我

我無信過

絲打一定好PURE好TRUE

校長夠話自己25歲啦

20會聽過晒？唔信囉

18都聽過曬

話說有冇人以前有聽開電台啲廣播劇,嗰時覺得好高質
我好後生

303 同侵同噪音日日都 咁都唔係成人台？

唔好誤會 我係針對緊樹多巴黎講

我無信過呀!!!!

仲有游車河

仲要話自己2歲睇小櫻

校長係唔係25我就唔知
但樹巴一定係廿歲

潛水 電話冇電 ， 恰陣抖下先，今晚有排忙

不過點講都真係好有老坑嘅感覺

X2 就差唔多

邊有日日

BTW 妙手仁心 OST好好聽

點解係都唔肯相信我
只係我比人感覺上好似好老

啱呀啱呀

細個聽rthk 聊齋,衛斯理,傾城之戀

我受過嚴格的中國武術訓練

tvb最好聽既ost一定係歲月的童話

星空巴呢排多咗係呢邊上水

明治 cm official

一時間諗唔到邊首可以挑機

星空巴長駐呢邊啦

其實舊登果邊仲有無人推post

見到架地鐵入面有KOSE 結衣poster
醒神哂

陣間少人啲先補圖

GAKKI D廣告經常都係八奇領域,我睇唔透

祝君好可以一戰?
好撚多老坑呀

包括你

咁咪好
我覺得呢個廣告好正好得意
但本身關西腔唔太鍾意

衛斯理藍血人
不過嗰時好多都好恐怖,要逼屋企人陪我睇

新CM越睇越上腦

成個腦都係結衣把聲

好洗腦

炭同盜墓果陣睇到好驚

忙到依家先留到明

祝君好
我好後生

越睇越正
唔識分關東關西腔

係咁聽結衣講almond 同 chocolate

全部都唱得出

講起電視劇就諗起封神榜既火腿丸 我到依家都覺得火腿丸係人肉

頂 一樣
大家都係同結衣同月生日

我愛結衣 我愛結衣.jpg

拿拿聲mid term完睇cb

求加油

係咪得我一個覺得新cm啲色睇落好怪 ?
Making反而睇落仲靚

zion肯定好易俾人呃

加油腥些 結衣教子民必勝

童年陰影黎 你地無睇過咩

加油 你已經變得好出色 我冇野可以教你喇

日日都絕望未來冇希望

好多個代既人都有呢個恐懼

祝君好明明細個個時播 大個都唱到朗朗上口

我童年陰影係鋼鍊
屌你老母合成獸

愛徳...哥哥

靈犀一點通

果陣同奇幻潮一齊播
仲要屋企人訓左偷偷出廳睇關晒燈
好撚恐怖
btw 搵到好野

鋼練神作啊

真係痴撚線，依家睇返都心有餘悸

屌我都係
睇完嚇到訓唔著

可能鋼鍊真係好睇既，但自從嗰幕我就永久blacklist咗呢套野

頭先想係ITUNE 買首逃恥主題曲黎聽下....
唔係日本地方又唔比買
反而父女七日變個首又OK .....

講還講唔好

冇記錯既話好似過咗一陣比人打死埋 ，好撚核突

03已經無咩印象
FA真係神作無得輸

果陣第一集配音版出街 我訓左冇睇
第二日我老母同我講鋼練好好睇但好撚恐怖
我心諗 卡通你都岩睇

點解咁鍾意用呢張圖
仲未有人肯改gif版

唔識分，見到個名就想嘔

比紋身佬殺咗

almond do desu
chocolate do desu
almond do desu
chocolate do desu
almond do desu
chocolate do desu
almond do desu
chocolate do desu
almond do desu
chocolate do desu

唔係整個日本ac就買到?

有陰影就係有陰影,人大咗睇返都係會淆底

真係好鐘意鋼練啊

點分

係

以前TVB播第一集個陣我驚到唔敢睇

之前youtube有套鋼鍊教識我地既事,係咪俾人cut咗?

最尾個個好好笑

人體鍊成真係好核突

大哥哥

prof.ZARD係咪識日文㗎？

我無整呀 太多account . handle 唔到

FA神作 細個睇就真係無乜印象，近幾年睇返真係好震撼

想討論入面啲劇情但怕引起自己同巴打們既陰影

漫畫、03、FA 睇晒
每次諗親就怯一怯

討論下

我指奇幻潮

關西人在此

俾你地講到好想又返去重睇鋼練

稻葉巴

扮咩野 果陣你都廿歲啦

其實宜家冇咩野既,係會諗返個一part個人lag一lag姐

呢張真係好無敵....wallpaper 流.....

你會唔會關西腔
句句都係咁ya

其實關東關西腔點分架？

大家好

奇奶潮反而唔係好記得劇情淨係記得播完鄭伊健會彈岀黎總結

Agger

諗諗下我都好似係深夜睇

宜家諗返啲劇情同啲Bgm,一陣放工返屋企趕尾班車都好驚添

原來都只係05年，點解好似好耐咁

我記得以前有套星期日11點做，有個故事仔係講個貨車司機同佢個大肚老婆， 話要去郊區嗰度住，然之後個貨車司機掉咗佢老婆落去嗰井度。

有冇巴打記得？

追post先

因為學生時代已經係好遙遠既回憶

依家tvb拍唔返奇幻潮依種高質戲
還掂依家冇人同佢搶 拍得咁好做乜

通常留完名之後，下一次上黎又有新post

奇幻潮係唔係抄日本世界奇唔知咩物語
大個先發現奇幻潮好多故都好格硬

依家冇咩印象
四人歸西，蛇扮人，賣親情，預知未來個網站...

ALMOND DES
CHOCOLETTO DES

其實我只係對呢個有印象
傻鳩唔熄機

人唔作出犧牲，就得唔到任何收穫

屌,我都好深刻,我都係呢個反應

ck姐

傻西

令學生變乖複製個乖嘅出嚟，用藥水搽落雜誌變人出嚟點知係人妖

好似有，通常恐怖個幾集先印象深d

又真係幾洗腦

新手留名

大家係邊度買結衣牌朱古力?幾錢?

大家一齊黎
ALMOND DESU
CHOCOLATE DESU

melkykiss定最新個個?

以前tvb好多好戲
西遊記 尋秦記 情迷黑森林...
依家個d狗也不

Btw 諗住留名學野咩係關西腔

好似好多場方都有

ALMOND DESU
CHOCOLATE DESU

成個腦都係

唔好唔記得 以前都有套柒出國際既倚天屠龍que... 仲有石修催眠術

Tvb又唔識捧新人，捧親都冇星味

大家買meltykiss買日文版定中文版

Fa真係好神 03冇睇

聽尾音就分到

本速報將繼續生效

我當年仲細，覺得倚天que其他幾好睇
仲要學埋點轉支que

仲有紋身 嗰陣睇好驚
test完喇 炒到

即係點唔同法

Rip

倚天cue
細個睇都覺得痴線

反而我鍾意03個結局
Fa變左打boss

秋官

rip

係咪有ya尾音?

melkykiss個隻,中文$15日文好似貴d

有冇人睇過伙頭智多星同功夫足球
咩哈雷彗星大S射球

我midterm完反而又ok
不過好似係睇錯左個單位咁
巴打加油final追番喇!

功夫足球好睇啊
最尾啲CG

衝呀衝 快搶攻

哈雷瑞星大s射球

呢兩個我又覺得ok唔知點解 雖然都係痴線
可能係西遊記張衛健情意結

一田有時16.5有時22 759 19.5

霍金

朱古力君 杏仁君

太可愛

語尾 會多dやね 同へん 既音
同埋多謝 同點解 都會有唔同

有錯勿屌

伙頭智多星係ok，但冇功夫足球咁好睇
屌 講講下又想睇返

我又諗起好撚痛呀師父

yo..我係...
背左出聲。

漫畫原作個感覺同氣氛最好
所有動漫都係鐘意睇漫畫多過動畫

有聲嘅

thxs bro

根本已經係成個娛樂行業都跟唔上
而家日韓都係由小學練起 風氣係家人都會掉仔女去大公司練
日本娛樂事業一直係一線係成行幾個領域一齊發展
唔係拍得出好劇集電影有好歌就得
日本或韓國搞笑藝人已經多過香港歌手啦
有搞笑人才 發展出好綜藝
arashi都手執一兩套綜藝啦(唔知實數)
香港就上死一世"今鋪打和"就算
吸唔到fan 都留唔住fan
香港娛樂行業一世都留係無人想入行 無人想投資既死胡同個度架啦

呀！！！！洗左腦呀！！！！

我之前個腥些長崎人 都有d方言講過又有d唔同

呢套真係正 記得最尾有句咒語定唔知暗號

between有冇巴打有睇鐵拳浪子,我覺得又係童年回憶

個形象好入屋
一講張衛建就諗起孫悟空
唔知有人知佢係big four

膠劇一定要有大冬瓜

仲有十兄弟 生田斗真

跨啦啦啦～

唐家十二路彈腿

十兄弟係神定膠
我覺得幾funny

細個睇得幾開心

睇黎細個大家都係電視精

大家第一劇日劇係睇咩？

Legal High

會唔會公海條咪癲啦就係負皮佬

律政英雄

神嘅膠劇

戀愛世紀

TVB播既同一個屋簷下
我記得細個星期六朝早仲會播堂本兄弟

講真，一係處女座，一係卡卡西，一係清水哥

係因為細個冇手機,又係毒撚,一係就睇電視,一係就聽電台

大長今
好似係十四歲的媽媽

ALMOND DESU
CHOCOLATE DESU

已經cut撚左出黎
今晚淨係loop呢段

cut左almond desu/chocolate desu

大長今泡菜劇黎
wolalalalalala

我都係同一個屋簷下

新香蕉俱樂部 一八七二遊花園 摩星嶺二/四號

果陣好鐘意酒井法子

好似係木村d劇

唯一覺得正常不離地既泡菜劇

睇嚟今晚會loop到瞓唔着

係咪可以入list

大台真係好鐘意播木村啲劇，好似每套都有播

嘩嘩嘩打到黎
森美移動

好似係木村套Pride

笑到
大長今

loop full version

黃金少年

架勢堂

定期有呢個日劇topic

我睇大結局喊喎 咩千里眼順風耳大力三 特異功能

一瞌埋眼就係右邊結衣嘅髮型

應該電車男

之前套森美愛情真係係咁追
廣播劇同電視劇一樣咁正

已經睇gif都有聲

做咩咪癲啦要狙擊我地結衣

我係女王的教室定海猿開始睇 小一小二咁上下啦

要洗腦梗係剩係呢段

竟然無一公升眼淚

螢之光利申未睇過
女王的教室
GTO

因為有

其實全部都有睇,但係細個啲記憶真係記唔到睇邊個先
電車男,海猿,一公升眼淚

但無人理佢

曲線支持結衣

假膠味濃

笑談廣東話 登登登登登登燈燈燈燈燈燈

我睇嘅時候唔知係佢嚟 但故事真係sad 首一公升眼淚幾好聽

第一套日劇唔知係gto定庶務二課
住親戚屋企時佢地睇我又睇咁

量產型都好正 同埋成日點陳強去樂富做埋D 19野

結衣把聲已經入晒腦

應該仲有野豬大改造 係atv睇 青春amigo冇得輸 宜家仲聽緊

個個都森美移動
唔通得我一個係聽艾粒

DEL佐約半年左右 粵語配音真係 果位仁兄cut得好正D名場面

兩幕可以話係最難以忘懷

EP26 cut 1.愛徳:你等我,你等我啊啊啊啊啊啊
EP22 cue 2.姚麟:一國之君要為人民著想,無人民又點會有國王
to be king BGM真係好正

鋼鍊既設定一開始就註定佐係一套無主角光環既神作;
你無睇錯呢套作品根本不存在主角光環,話係廢柴主角亦不過份

多謝荒川阿姨

粉雪定三月九日？兩首都仲聽緊

我都有聽艾粒架
以前暑假由下晝聽到夜晚

萬世巨星係聽佢地d on9劇
銀河道士

我係李夏和 佢係夫人 我地今日教大家笑談廣東話
登登登登登登登登 燈 燈

ZARD你咁都記得 係咪直情係你cut

三月九日真係好鍾意聽 成日聽

有聽過

兩首都好鍾意

梁S浩

ep幾都記得
呢到人少少認左佢啦

我聽艾粒已經係聽學友與Jimmy嘅時候

一套好睇嘅劇有一首好聽嘅插曲真係好重要

呢個唔認同 唔靠父幹 佢兩兄弟邊有可能細細個就係屋企有咁多關於鍊金術既書 無方法去開始就唔會有呢段故事發生

let it all out let it all out
配埋啲Bgm入得簡直一流

有冇人試過打上去phone in？

點敢

係遇見結衣之前
我最鍾意睇既日劇只有交響情人夢

堂本剛 熱血教師 膠台譯名5C班新人王
向井荒太的動物日記
夢想飛行good luck
唔記得乜嘢和菓子店
但第一套令我入日劇坑嘅一定係電車男

我係睇Legal High 先
但唔係因為呢套而入坑
係因為今日子而入坑

西洋骨董洋菓子店

呢個應該只係影響故事開頭少少?
佢地大部份知識應該都係做咗國家練金術師之後係國家圖書館學
其實最幫助到佢地之後嘅冒險嘅應該係佢地冒險途中識到嘅人
姚麟、馬斯單、佢地師父等等

十四歲老母係明珠台播嘅日劇

所以大家都係今日子黨

呀呀呀呀呀呀！

首首歌都好鍾意
SCANDAL果首瞬間乜乜乜、中川翔子、CHEMISTRY、YUI、let it all out

十四歲老母又係神劇
仲有套偵探樂園Q
兩套都係志田未來

炸

無上幾個鐘 變左劇集台

好洗腦啊

如果唔係點推po

睇到gif都有聲

好可愛呀呀呀呀呀

YOUTUBE AUTO LOOP 緊30s 版

最近bb眼袋好似有啲大

以家睇返無以前咁迷人

腦已洗
把聲好得意

明明唔識聽日文
但忍唔住loop左幾次
攣毛真係幾好睇，左邊就...

係咪太忙

近排又cm又拍劇

依家係走哂樣 明明就好有潛力
好驚谷花音都係咁

bb本身係要訓好多㗎嘛

識得
ALMOND DESU
同
CHOCOLATE DESU
就夠啦

把聲真係呢

唔好意思 係我帶壞結衣
佢跟哂我天光先訓 同要訓好多個鐘

我最近又Loop返NTT東日本個廣告
首歌更加洗腦

個面削左

個髮形真係好奇怪

大家眼中關西腔都係咁 ,巴打都講佐大概無乜好補充

我住京都時間比較長京都腔比較重,京都人講野會時有"はん"作尾或穿插其中

試過一次係橫濱hotel checkin唔小心爆響口講佐兩句京都腔

個男職員表情:
-> ->

我:
...

東京人眼中 osaka = all kansai area

召喚バカ世界地圖

呢排同我練多左乒乓波 搞到瘦左
呢個髮型真心唔掂

再一次挑戰結衣同我地既極限

新人留名
睇完逃恥入坑
有無結衣其他劇介紹？

有冇link

好得意, 係咁loop, 點算

依個髮型有d carry唔住
實栗個面圓好多，比返實栗我

我都要實栗bb

ZARD巴知唔知其實日本人係咪國內旅行多過國外旅行

點解個男職員要咁嘅樣

因為睇唔起關西腔 當你鄉下人咁

多,消費總額睇新聞都係年年步步高升,
地點大致上離不開沖繩北海道長野,我月底都會去沖繩見GAKKI

咁你返黎香港得喇,佢係屋企等緊我放工

所以佢地其實唔多出國?

我係日本人都唔使出國 日本都玩唔晒啦

如果係純粹為娛樂而旅遊嘅話佢哋多數會去國內。日本人真係好愛國

但有時去旅行都係講番同一種語言硬係無咩feel

幾cute喎 首歌都洗腦啊 唔該巴打

好耐無post稲葉圖

依排D速真係追唔到

係咪我已經唔夠痴線?

新人+1
睇晒戲，劇同綜藝咁滯
同問有咩推介

有新CM

好快就100

琴晚11點半開71 POST
今晚可能已經74

今日子今日結衣主演系列推薦：

掟上今日子的備忘錄

快啲去寶庫down嚟睇啦！

尋晚係有突發事件姐

個頭有啲似mario d菇 / 千奇百趣個制

有既去台灣 TAIWAN NO1 但人次同本土旅行就無得比啦

我都跟唔到 唔勉強加入對話

咁都俾你諗到

新人+2
同問有咩好介紹
聽支筆講MBMH幾好睇
諗緊開唔開

新人留名,睇落嗰套飛翔好似好好睇咁,大家新人一齊睇?
今日幾得閒

可唔可以控74係今晚12點左右等小弟開個火曜topic

新人+3
都想知有咩好介紹
聽人講今日子同逃恥幾好睇

無突發事應該得掛

思覺失調.jpg

バカ世界地図

我想知點解香港係日本個位

fool's world map

如果係真你話幾好

鬼佬成日以為香港係日本

我用手指公摭住實栗個樣 發現實栗個髮型其實好普通
但係連埋個樣睇真係不得了

睇睇下有張香港人版屌

打算睇完父女開女孩

為甚麼我不是在這出世

的確唔錯

係邊到搵

BB咩髮型都CARRY到

Gakki等唔切星期二嘅來臨，啱啱同我

警告你咪ff

要轉黨?

長髮真心正

mario d菇

可唔可以快d留番長髮

有個friend係依種髮型 搞到我成日見到佢諗起結衣bb

你朋友本身好靚女？

係咪少緊D野

Hi

歡迎來到純文字討論

正正常常 留左個髮型好耐 冇違和感 佢通常係上圖咁唔繞耳

唔係話唔信你...

純 文 字 版 本 請 按 此

[載入圖片]

我冇結衣老婆之外嘅女仔相

假到你

(冇圖)我有個fd好似新垣結衣
屌,真係冇圖

圖or 老母?

Gakki is mine

不孝有三

我有個fd係新垣結衣

you have five minutes to save your mother

今日我有啲晏訓
提早獨佔先

巴拿馬總統同我都算有啲交情

自言自語痴線佬

無圖=真係無圖

（無圖）我老婆新垣結衣係屋企等緊我同佢抱抱

今晚貼新gif

果位巴打覺得個朋友似gakki，個朋友應該係靚女加有氣質

召喚 JPG 同GIF 都唔識分.JPG

覺得結衣都係猛車邊 carry到

白石老豆=lh1第一集個警官

cb1生七星女個個女仔=醬油妹

今日子今日子今日子

冤枉啊包大人
見到張圖諗起上次張gif咋

救巴打老母既圖,笛笛該

很想大聲說我愛你

今晚咁早貼麵圖？

呢度深夜會變飲食台

唔係有巴打話想準時開74

今日子巴又失控

行開左一個鐘好似miss左啲野
"純文字討論"?
係咪有巴打有囡囡？

結衣異端審問會

定其實今日子book咗(74)?

頂住呀 仲有一粒鐘先返到屋企

兩日失控一次

run

再說一次我愛你

呢套又係重睇極都唔會悶系列

夠啦唔好洗

又病發

電已冇 迎接熄機

我係腥些黨,唔可以變成今日子黨架

今日子又失控喇 唔掛得知俾人改做控上今日子啦

有排都未返到屋企，冇得病發

又同女出去

放學

原來1%都可以用幾耐

臨走前送大禮

iphone?

綜藝list vs嵐 151010已經死左

做咗送禮勤

點解bb d 廣告成日都要跳舞

好好聽

SD 全部OP同ED都好好聽

ALMOND DESU 同 CHOCOLATE DESU
咪無跳

好正

經典

召喚ZARD出黎唱

almond 個look 唔得
chocolate 就OK

差啲留唔切名

推慢D就快頂唔到到午夜

回憶返曬黎

1001

【新垣结衣】掟上今日子的備忘錄BD特典之幕後花絮 Part 2

BB把聲好溫柔

呢段我睇過勁多次

slamdunk初版出我都未出世
但係係我最愛既漫畫 無之一

復活

Same

呢個我都loop咗好多次
好想買佢隻game黎玩
雖然好似無呢隻game

2K 嚟

剩係聽聲都

好得意

我記得係舊版2k加模組

mytvsuper宣傳片有Gakki

我仲以為lihkg咩事 成頁淨係睇到一個人講野

我愛今日子

唉CB2我就黎睇唔落去
明明唔係眼淺既人，升中後到識結衣之前都無喊過
重睇lh、今日子、空飛、唇上之歌、再說一次愛你、花水木、CB
好多集已經睇到我眼濕濕,流左幾滴出黎
但係大喊唔出 個心un住un住
CB2集集都都睇到...
好想喊呀屌你!!

光仔可唔可以教下我呀

今日子最高

喊出黎啦

新人入坑

睇完逃恥同今日子後不能自拔，結衣bb真係好治癒

其實一路追左依個po成個月，真係咩內容都有，又去得勁快
不過我依期都搵緊工見緊工，之前個po講搵工嘅巴打加油

BTW下套應該睇咩

咩黎

legal High

Legal high

歡迎 LH都好睇

legal high

加入腥些黨啦

重睇逃恥

搵工加油
快啲開My Boss My Hero啦

聽日先抄

睇戲喊係一種幾好抒發情緒嘅方法 有啲位感觸就一次過喊出嚟

重刷今日子！
今日子今日結衣主演系列推薦：

掟上今日子的備忘錄

快啲去寶庫down嚟睇啦！

大家都講依套就睇依套啦

係咪得我一個覺得左面個阿叔（阿姐？）有啲似梁國雄？

飛翔

點解我睇CB2 完全唔覺得有咩喊位既?

屌 大笑左出黎

又真係好似喎

點解會追post但唔留言
btw lh

屌你,唔講唔覺, 講完即刻覺得一模一樣

侵又突破盲腸

逃恥同今日子都已經三刷

BTW啱啱追po果時係咁中伏，依個po真係唔可以係街追，啲data倒水咁

得侵先會留意依d野

我同你一撚樣呀 巴打
個陣日日有得追今門子係非常幸福既事

推po

逃恥起碼要十刷啦

[非正式統計] 痴線佬派系勢力分佈：

今日子黨：35%
腥些黨：34.5%
稻稻黨：20%
其他：10.5%

以上派系同時皆為實栗派 (差啲講錯什葉派)

睇緊今日子最後一集 唔想咁快睇完呀

屌我笑到收唔到聲

唔甘心既巴打,搵緊工既巴打,打緊奴工既巴打
好有共鳴

我個陣都係

熄圖片啦
利申:一早熄左

最後10分鐘 點解要咁快完呀屌

感動位多俾著我小學睇我應該真係會喊

每個病患都同主角們係個集遇到嘅問題有關

駁唔到

咁就重刷啦

邊有20%
一隻手都數得晒

重刷啦

第一次睇今日子最後一集係會喊嘅

實栗真係無得輸

開左cb
山p好chok

根本係chok 到上天

呢個真

頂唔順 都唔知點睇

白石黨少人但都係真愛

我將女神投射係白石度佢都係醫療行業，不過無醫生咁神

再chok返落黎

只支持實栗
新post已準備好

召喚火曜日是抱抱日巴

你咁講，加上想睇結衣個長髮look搞到我又想睇埋

其實我覺得我依啲獨身達人唔可以睇太多逃恥，唔想太多FF, 始終現實好少會有啲咁嘅事發生

好撚癲呀屌 第一次睇劇睇到咁

歡迎咁多位新人加入今日子黨，我係首席痴線佬控偵探巴

其實飛翔都好好睇

屌 個閑逛日撞正我生日

短d既睇空飛先囉
然後十日後就可以睇新SP

呢幕真係忍唔住笑

最後真係bi左幾滴眼淚

去搵海海豚花

點解會留意呢啲野

Quick

準備抱抱

果陣loop左隻ost成個星期
逃恥>今日子>已經出唔返呢個坑

實栗啊

短嘅係睇父女先

聯想到梁國雄...
因為侵巴係...

父女捱唔到十日

1002

我都想咁講

我識嘅DONALD侵歸位啦